HKCC reg科一問

Ccn 1030 Eas(PR)
Ccn 2019 Introduction to communication study
應該reg咩lecturer

幫朋友問

讀咩科

PR